黃榕放狗 被野狗遇襲爆缸

事發時，黃榕心急救愛犬，過程中自己亦被咬傷。

藝人黃榕前日帶愛犬「妙妙」外出散步時發生意外，突然被野狗襲擊！她發文講述遇襲經過：「突然1秒間，不知那來人咁高的野狗衝過來咬我妙妙不放，我拉扯回妙妙，野狗1秒已經跑上很斜的山不見了，妙妙咁可愛，咬到佢爛晒。」

黃榕的愛犬有4個傷口，需剃毛治理傷口及留院1晚，而她自己的手指亦淌血，需打破傷風針，不少網友都祝福她早日康復及找到「兇手」。

黃榕抱起受傷的「妙妙」急急求醫。

新聞?

以為練埋打狗棒法

who

抵撚死啦拍埋啲藍屍片

我不是黃容 我不會武功

廢柴

呢條臭雞幾時先會收皮
四十幾歲仲起度扮上菜